究竟點解係塊底板畫黑個正方形位就可快速成長?

究竟點解係塊底板畫黑個正方形位就可快速成長?

糕炎

暴龍機？
好似仲有招插膠卡入去唔知chok 乜